一人n句有意思既歌詞

我先
Don't lose who you are in the blur of the stars

銀河唯一的秘密
go to school by bus

希啊希啊希 希啊希啊希

I have pen

如果太多牛奶味

尖尖尖～尖～～～

你是一封信 我是郵差

Only know you love her when you let her go,and you let her go

別講小 小鳥爆開了

What lie are true
What true are lie